呢個月經常俾鬼壓...無覺好訓

之前都有時會咁 但呢個月好頻密 隔一,兩日就會
仲有成日淺睡發夢 夢中夢咁 夢中係清醒 知道係夢 想醒個時就俾鬼壓
關唔關飲酒飲太密事呢？呢三日都飲酒 都會飲醉

試下裸睡/訓前睇av 我講真的

雖然你咁講 但係...........

PUSH

早d訓 情況會改善

呢個 月經 常畀鬼壓

連登又lag

明知關飲酒事仲要問? 飲酒同咖啡會阻礙你進入REM sleep 咪容易淺眠

個感覺好似醒住訓覺 好辛苦

鬼壓牀係睡眠障礙